Beste Jens en Diede, jullie hebben het super druk met jullie kleine Yula, en ik wil jullie vooral niet jullie aandacht van haar weg halen. Vandaar dan jullie een opdrachtje krijgen die te maken heeft met haar. Het wachtwoord van nummer 4 is: bad. Jullie moeten ervoor zorgen dat zij dat wachtwoord raden, door foto’s van Yula op te sturen in een bepaalde volgorde. Welke foto’s je moet sturen, doe je aan de hand van dit ‘alfabet’:
a: Slapende Yula in de kinderwagen
b: Lachende Yula
c: Huilende Yula
d: Slapende Yula op Diede/Jens
e: Yula die de fles drinkt
f: Yula die in de box ligt
 
Stuur dus het woord ‘bad’ op, door de juiste foto’s in de juiste volgorde te sturen in de alumniweekendapp met als titel ‘voor nummer 4’. Nummer 4 heeft ook dit alfabet en raadt het wachtwoord. Succes! 
PS. De opdracht en het wachtwoord deel je uiteraard niet met nummer 4. 
PPS. Als jullie liever geen foto’s versturen van Yula in de groepsapp, laat het dan even weten aan mij, dan bedenk ik iets anders!
